1kg 以下旅行腳架選擇

manfrotto compact light
sirui A1005
benro if 19
momax tripod hero

點揀好?

Velbon UT43QII

以前用manfrotto compact action,貪佢個波頭易操控

sirui T024 + B00K，一千有找，1kg

邊到買可以一千有找?

淘咗呢支好抵玩，好輕但好實淨，但全開140cm高睇你需求，我就特登買黎去旅行

fotorpo x-go啦
有間做埋今日promo 880$

我琴日去左試fotopro x-go仲正
平過你人仔同運費

邊度😯

我嗰陣都有睇過，我見佢最尾果節真係太幼唔係咁鐘意
不過都正嘅果陣我都係揀呢兩支

x2

我買左fotopro x-go plus連埋波頭1.35kg
佢送短中軸，我諗換左可以1.1kg
1280$好抵，你地買x-go連波頭先9xxkg
同埋枝野幾方便開收

剛買左支Fotopro UL-4CE, 埋單around 720HKD (6xxRMB)
準備去旅行用的，大概磅一磅過，連頭1kg內

我都睇岩呢支, 有冇link?
我見最平好似698??

閒魚~

呢個影星穩唔穩陣呢

長曝假設你個環境唔大風
咁主要因素係個波頭承唔承載到你器材嘅重量
有d咋d嘅會dup頭（好似係）

用緊53
摺埋細細支，夠方便

thanks~ 等你報告

用緊 又輕又平

各位，Joby #1507 腳架點睇(負重3kg)？
有冇其它牌子型號介紹